# Korean translation for linuxmint
# Copyright (c) 2017 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2017
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-23 10:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-26 17:16+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2026-01-08 15:43+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 99c00f518760bdd50fc6e353e7736d2fff8fba4a)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:130
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:158
msgid "Unknown size"
msgstr "알 수 없는 크기"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:156
msgid "Unknown CPU"
msgstr "알 수 없는 CPU"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:196
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:466 generate_desktop_files:25
#: generate_desktop_files:39 usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:5
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:317
msgid "Restore ignored reports"
msgstr "버린 리포트 복구하기"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:322
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:62
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:334
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:464
msgid "About"
msgstr "정보"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:350
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:372
msgid "Operating System"
msgstr "운영체제"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:373
msgid "Linux Kernel"
msgstr "리눅스 커널"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:374
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:28
msgid "Processor"
msgstr "프로세서"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:377
msgid "Graphics Card"
msgstr "그래픽 카드"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:379
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:381
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:379
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:389
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:385
msgid "Hard Drives"
msgstr "하드 드라이브"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:387
msgid "Hard Drive"
msgstr "하드 드라이브"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:396
msgid "Desktop Environment"
msgstr "데스크톱 환경"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:403
msgid "Display Server"
msgstr "디스플레이 서버"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:508
msgid "An error occurred while gathering the system information."
msgstr "시스템 정보를 모으는 동안 오류가 생겼습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:519
msgid "System information copied"
msgstr "시스템 정보를 복사했습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:519
msgid ""
"Your system information was copied into your clipboard so you can paste it "
"on the forums."
msgstr "시스템 정보를 클립보드에 복사했습니다. 이제 포럼에 붙여넣을 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:527
msgid "System information uploaded"
msgstr "시스템 정보를 업로드했습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:527
#, python-format
msgid ""
"Your system information was uploaded to %s. This link was placed in your "
"clipboard."
msgstr "%s에 시스템 정보가 업로드되었습니다. 링크는 클립보드에 저장되었습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:529
msgid "An error occurred while uploading the system information"
msgstr "시스템 정보를 업로드하는 동안 오류가 생겼습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:529
msgid ""
"Copy and paste the system information manually into a pastebin site like "
"https://pastebin.com."
msgstr "https://pastebin.com. 같은 pastebin 사이트에 직접 복사해서 붙여 넣으시면 됩니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:624
msgid "Ignore this report"
msgstr "이 보고 무시하기"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:640
msgid "Are you sure you want to ignore this report?"
msgstr "정말로 이 보고를 무시하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:641
msgid "The report will be permanently ignored and will no longer be visible."
msgstr "보고서는 영구적으로 무시되며 더 이상 표시되지 않습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:730
#, python-format
msgid ""
"The debug symbols are missing for %(program)s.\n"
"Please install %(package)s."
msgstr ""
"%(program)s의 디버그 심벌이 없습니다.\n"
"%(package)s 패키지를 설치해주세요."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:744
#, python-format
msgid ""
"The package providing %s could not be found.\n"
"If you want to generate a stack trace for this crash report, please "
"reinstall it."
msgstr ""
"%s를 제공하는 패키지를 찾을 수 없습니다.\n"
"이 충돌 보고서에 대한 스택 트레이스를 만들려면, 다시 설치해주세요."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:772
msgid ""
"The headers or binaries installed on your system do not match the code which "
"was executed during the crash.\n"
"They probably got upgraded since.\n"
"A stack trace is available in 'Local Files' but its content is probably "
"inaccurate."
msgstr ""
"시스템에 설치된 헤더나 바이너리의 코드가 충돌 당시에 실행된 코드와 일치하지 않습니다.\n"
"그 후로 업그레이드되지 않았나 합니다.\n"
"스택 트레이스는 '로컬 파일'에서 가능하지만 그 내용은 정확하지 않을 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:21
#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:10
msgid "BIOS"
msgstr "바이오스"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:22
msgid "Motherboard"
msgstr "메인보드"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:32
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:53
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:215
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:271
msgid "Brand"
msgstr "상표"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:33
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:55
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:34
msgid "Release"
msgstr "릴리즈"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:35
msgid "Release Date"
msgstr "출시일"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:38
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:41
msgid "Boot Mode"
msgstr "부팅 모드"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:39
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:43
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:50
msgid "Secure Boot"
msgstr "시큐어 부트"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:39
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:50
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:43
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:183
msgid "Enabled"
msgstr "사용 함"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:46
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:48
msgid "Secure Boot mode"
msgstr "시큐어 부트 모드"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:46
msgid "Setup Mode (keys not enrolled)"
msgstr "설정 모드(키가 등록되지 않음)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:48
msgid "User Mode (normal)"
msgstr "사용자 모드(기본)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:54
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:216
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:149
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:185
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:211
msgid "Disabled (Software rendering)"
msgstr "사용 안 함(소프트웨어 렌더링)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:195
msgid "Default GPU"
msgstr "기본 GPU"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:196
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "하드웨어 가속"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:213
#, python-format
msgid "Enabled (%s)"
msgstr "사용함 (%s)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:217
msgid "PCI ID"
msgstr "PCI ID"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:218
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:306
msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:220
msgid "Driver Version"
msgstr "드라이버 버전"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:225
msgid "Video Playback"
msgstr "비디오 재생"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:255
msgid "Bus"
msgstr "버스"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:263
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:278
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:298
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:162
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:321
msgid "Copy the ID"
msgstr "ID 복사"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:322
msgid "Copy the entire row"
msgstr "전체 줄 복사"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:352
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:355
msgid "Device ID copied"
msgstr "장치 ID 복사함"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:352
msgid "The device ID was copied into your clipboard."
msgstr "장치 ID를 클립보드에 복사했습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:362
msgid "Device information copied"
msgstr "장치 정보 복사함"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:362
msgid "The device information was copied into your clipboard."
msgstr "장치 정보를 클립보드에 복사했습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:58
msgid "Show System Reports"
msgstr "민트 리포트 보이기"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:136
msgid "Some system reports require your attention"
msgstr "일부 시스템 보고서에 주의 필요"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:146
msgid "System Snapshots"
msgstr "시스템 스냅샷"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:146
msgid "A Timeshift system snapshot is being created."
msgstr "Timeshift 시스템 스냅샷이 생성되었습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:147
msgid "Automatic Updates"
msgstr "자동 업데이트"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:147
msgid "Automatic updates are being installed."
msgstr "자동으로 업데이트가 설치됩니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:39
#, python-format
msgid "%d Gbps"
msgstr "%d Gbps"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:41
#, python-format
msgid "%d Mbps"
msgstr "%d Mbps"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:168
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:176
msgid "Power"
msgstr "전력"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:267
#, python-format
msgid "USB %(version)s controller (Bus #%(number)s) – Max speed: %(speed)s"
msgstr "USB %(version)s controller (Bus #%(number)s) – Max speed: %(speed)s"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:285
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:288
#, python-format
msgid "%d mA"
msgstr "%d mA"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:336
#, python-format
msgid "%s mA max"
msgstr "%s mA 최대"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:355
msgid "The ID of the device was copied into your clipboard."
msgstr "장치 ID를 클립보드에 복사했습니다."

#: generate_desktop_files:25 generate_desktop_files:39
#: generate_desktop_files:53 generate_desktop_files:67
#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:26
msgid "Troubleshoot problems"
msgstr "문제 해결"

#: generate_desktop_files:53 generate_desktop_files:67
#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:13
msgid "System Reports"
msgstr "민트 리포트"

#: generate_desktop_files:53
msgid "Troubleshooting Tool"
msgstr "문제 해결 도구"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:1
msgid "Copy"
msgstr "복사하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:2
msgid ""
"Copy to clipboard (code tags are added to make it easy to paste the system "
"information into the forums)"
msgstr "클립보드에 복사하기 (포럼에 시스템 정보를 붙여 넣기 쉽도록 태그가 더해졌습니다)"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:3
msgid "Upload"
msgstr "업로드하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:4
msgid "Upload to a pastebin service (no personal information included)"
msgstr "pastebin 서비스에 업로드하기 (개인 정보는 포함되지 않습니다)"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:6
msgid "Note: Double-click a device to copy its ID"
msgstr "메모: 장치를 더블클릭하면 ID를 복사합니다"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:7
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:8
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:9
msgid "PCI"
msgstr "PCI"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:11
msgid "Running system checks..."
msgstr "시스템 감시 실행..."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:12
msgid "No problems were detected"
msgstr "아무런 문제도 발견되지 않았습니다"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:14
msgid "Crash reports are not available"
msgstr "충돌 보고서를 사용할 수 없습니다"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:15
msgid ""
"To enable crash reporting, install systemd-coredump and reboot your computer."
msgstr "충돌 보고서를 사용하시려면, systemd-coredump를 설치하신 후에 다시 시작하세요."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:16
msgid "Crash Reports"
msgstr "충돌 보고서"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:17
msgid "Stack Trace"
msgstr "스택 추적"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:18
msgid ""
"When seeking help, check for existing bug reports, pastebin the trace, share "
"crash.tar.gz (from Local Files) and explain how to reproduce the crash."
msgstr ""
"도움을 구하실 땐 먼저 기존의 버그 리포트를 살펴보세요, 리포팅하실 땐 트레이스(추적 파일)를 붙여 넣은 다음 "
"crash.tar.gz(로컬 파일에서)를 공유하고 충돌을 재현하는 방법을 설명해주세요."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:19
msgid "Local Files"
msgstr "로컬 파일"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:20
msgid "Open the directory containing crash.tar.gz and its content."
msgstr "crash.tar.gz및 그 내용이 있는 폴더를 엽니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:21
msgid "Bug Tracker"
msgstr "버그 트레커"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:22
msgid "Find the most appropriate bug tracker."
msgstr "가장 적합한 버그 트레커를 찾습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:23
msgid "Pastebin"
msgstr "Pastebin"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:24
msgid "Upload the trace to the Internet."
msgstr "인터넷에 트레이스를 올립니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:25
msgid ""
"Developers need to know where the code fails or how to reproduce the issue. "
"Always provide a trace and reliable instructions to trigger/observe the "
"problem."
msgstr ""
"개발자들은 어디에서 코드가 틀렸는지와 어떻게 이슈를 그대로 재현하면 되는지를 알아야 합니다. 항상 트레이스와 함께 문제를 유발할 수 "
"있는/추적할  수 있는 신뢰할 만한 설명을 제공해주세요."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:27
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:17
msgid "Add the XApp Status applet"
msgstr "XApp 상태 애플릿 추가"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:37
msgid ""
"The XApp Status applet allows applications to provide a tray icon without "
"rendering glitches and with support for HiDPI and symbolic icons."
msgstr ""
"XApp 상태 애플릿은 응용 프로그램에서 글리치 렌더링 없이 HiDPI 및 심볼릭 아이콘을 지원하는 트레이 아이콘을 제공 하는 것을 "
"허용합니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:39
msgid "Right-click the panel and choose 'Add to Panel'."
msgstr "패널을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하고 '패널에 추가'를 선택합니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:46
msgid "Add the XApp Status applet to the panel"
msgstr "패널에 XApp 상태 애플릿 추가"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:16
msgid "Install multimedia codecs"
msgstr "멀티미디어 코덱 설치"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:30
msgid ""
"Multimedia codecs are required to play some video formats and to properly "
"render some websites."
msgstr "멀티미디어 코덱은 여러 가지 비디오 포맷이나 웹사이트를 제대로 보여주는 데 필요합니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:36
msgid "Install the Multimedia Codecs"
msgstr "멀티미디어 코덱 설치하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:17
msgid "Set up the system restore utility"
msgstr "시스템 복구 도구 설정하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:31
msgid "Linux Mint provides a system restore utility called Timeshift."
msgstr "리눅스 민트는 시스템 복구 도구로 타임시프트(Timeshift)를 제공하고 있습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:32
msgid ""
"Thanks to Timeshift you can take snapshots of the system, either manually or "
"automatically."
msgstr "타임시프트 덕분에 수동이나 자동으로 시스템 스냅샷을 만들 수 있습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:33
msgid ""
"If something goes wrong you can then restore your operating system from a "
"previously saved snapshot."
msgstr "이상이 생기면 이전에 저장해 둔 스냅샷을 통해 여러분의 운영 체제를 복구시킬 수 있습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:39
msgid "Launch Timeshift"
msgstr "타임시프트 실행하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:18
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/071_new_major_release/MintReportInfo.py:17
msgid "A new version of Linux Mint is available"
msgstr "새로운 버전의 리눅스 민트가 나옵니다"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:48
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/071_new_major_release/MintReportInfo.py:50
#, python-format
msgid "Visit %s for the latest announcements."
msgstr "%s에서 최신 소식을 볼 수 있습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:54
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/071_new_major_release/MintReportInfo.py:56
#, python-format
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "%s로 업그레이드"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:49
msgid "Your version of Linux Mint will soon reach End-Of-Life (EOL)"
msgstr "사용하시는 리눅스 민트는 곧 지원 기간이 끝납니다"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:50
#, python-brace-format
msgid "It will stop receiving support and updates in a day."
msgid_plural "It will stop receiving support and updates in {num_days} days."
msgstr[0] "{num_days}일 안에 지원과 업데이트를 받아 볼 수 없게 됩니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:54
msgid "Your version of Linux Mint is no longer supported"
msgstr "사용하시는 리눅스 민트는 더 이상 지원하지 않습니다"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:55
#, python-brace-format
msgid "It reached End-Of-Life (EOL) yesterday."
msgid_plural "It reached End-Of-Life (EOL) {num_days} days ago."
msgstr[0] "{num_days}일 전에 지원 기간이 끝났습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:66
#, python-format
msgid "Visit %s to find information about newer releases."
msgstr "%s에서 최신 버전의 출시 정보를 확인해 보세요"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:14
msgid "Perform usrmerge conversion"
msgstr "usrmerge 변환 실행"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:39
msgid "We recommend you convert your system with usrmerge."
msgstr "usrmerge를 사용해서 시스템을 변환하는 것이 좋습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:40
msgid "This is done already for new installations of Linux Mint."
msgstr "Linux Mint 처음 설치할 때 이미 마무리되었습니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:41
msgid "To convert your system, open a terminal and type:"
msgstr "시스템을 변환하려면 터미널을 열고 입력합니다:"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:43
msgid "You should reboot the computer once this completes."
msgstr "이 작업이 끝나면 시스템을 다시 시작해야 합니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:49
msgid "More information"
msgstr "추가 정보"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:17
msgid "Remove conflicting indicators"
msgstr "충돌하는 인디케이터 제거"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:37
msgid "The following packages prevent tray icons from working properly:"
msgstr "다음 패키지는 트레이 아이콘이 제대로 작동하지 않도록 합니다:"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:39
msgid "Note: You will need to log out after removing them."
msgstr "참고: 제거한 후 로그아웃이 필요합니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:45
msgid "Remove the conflicting packages."
msgstr "충돌하는 패키지를 제거합니다."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:26
msgid "Install language packs"
msgstr "언어 패키지 설치"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:41
msgid ""
"The following localization packages are missing to properly support your "
"language:"
msgstr "여러분의 언어를 지원해 주는 지역화 패키지가 빠졌습니다:"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:48
msgid "Install the Language Packs"
msgstr "언어 팩 설치하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:19
msgid "Install hardware drivers"
msgstr "하드웨어 드라이버 설치하기"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:41
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:45
#, python-format
msgid "%s (unknown)"
msgstr "%s (알 수 없음)"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:100
msgid "Hardware drivers are available for the following devices:"
msgstr "하드웨어 드라이버를 사용할 수 있는 장비들:"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:107
msgid "Launch the Driver Manager"
msgstr "드라이버 매니저 실행하기"
